有冇人食極唔肥 好瘦 但係有腹肌

食極唔肥
175cm 得52kg
手臂幼過女仔

瘦到好似呢個男仔咁
而且我係唔做運動既
但唔知點解我會有腹肌
類似咁

到底發生咩事

up乜鳩
瘦咪顯腹肌 有咩問題

但係我唔會做運動

個個人都有腹肌架啦

條仔一啲胸都無 不了

瘦就會見到腹肌
相反幾大隻都好 body fat高都唔會睇到

放心，非洲人都有腹肌

有冇巴打都係咁

成身都瘦 無啦啦有腹肌凸出黎

其實腹肌係人都有 不過比脂肪遮住咗

骨架細same

無知真可怕

樓主要睇進擊的巨人了解返腹肌構造

人一定有肌肉
如果冇你點樣運動
冇腹肌嘅話
你連瞓完覺起身都做唔到

你話自己唔肥
即係體脂底
所以你底層嘅肌肉會顯露出來
但係唔代表你大力大隻或者體能好好

人哋180磅有肌肉有腹肌
嗰啲就真係大隻

其實咁簡單都要問
連燈依家變咗弱智仔討論區

瘦底好易操到8舊腹肌